# PREREQUIS

- Changer le nom de sa clé usb en KINGSTON
- Ajouter les répertoires à la clé, exemple : \AUTOMATISATION_PROJET\AutomatisationUtils\. Se référer au script de déploiement afin de créer tous les répertoires.
- Puis ajouter tous les executables dans les répertoires associés
